同食野雜雜聲既人食飯 簡直就係畀人強姦緊耳朵

關感情台咩事

小小野都嫌

咁開咩台好

飲食

毒撚唔敢過去

你感情台台主

你遲到

約咗你喺度等

唔識去

？

我去咗睇展覽走咗

係咪認錯人...

睇完展覽啦

...